新屋嶺

2158 #中環 #愛丁堡廣場 #聲援新屋嶺被捕者人權集會
大會發起人代一名男士讀出聲明，指其於新屋嶺拘留期間，四肢曾被綁在四條桌腳上，然後起碼兩個警察性侵。其被拘留超過34小時期間，完全沒有聯絡律師的機會，而且於上庭提堂前，警察更以消毒藥水為其洗身，消滅罪證。
#now
929
101
係香港人就出嚟

推

推吖

push